覺唔覺d連登仔笑鳩d人去台灣讀書好撚可憐

九成九都係窮撚黎
無錢出國留係香港讀書
我地就去台灣見識下
開擴眼界
成班local撚一係酸一係窮
仲可以食台妹 同埋學好普通話
d憤青

台灣都開擴到眼界

去台灣都唔有錢得去邊
利申：DSE 1 take 入ugc grad冇defer

台灣有乜問題？係人都知香港無論邊間大學，教學風氣、學生質素、師資等全部輸蝕畀台灣好多間大學，做人放眼世界，崇優鄙劣，唔想起香港讀書浪費時間同青春有乜問題？
連登就係咁多廢人同小朋友，以為起呢個所謂DSE考到高分就叫精英，人地台灣一早推行大學普及化，唔適合預科制度既人都可以升上去大學，而呢D大學（尤其台灣）教學極為嚴謹，點都會TRAIN到你變成個有能力既學生。睇到連登同香港人就知緊係要去台灣接受高等教育，同你班井底之蛙讀書真心浪費時間青春。

真係忍唔住笑撚左
無DEFER 好撚巴閉

年尾都要衝岀黎柒返鋪拎尾彩

曲定直

笑緊d 本地u入唔到要折墮到去台灣讀大學拎學位果d 冇料既傻鳩
當然你話去外國浸咸水讀劍橋牛津果d 可以笑鳩番我冇得駁

此post 已完請用起底功能

番黎香港拎張沙紙apply 下d 工就知咩事

唔覺

又係你啊
搞得明啲中4 econ未
扮咩去台灣讀書

連登傻9要又被假膠撚了

QS 2018:
26 HKU
30 HKUST
46 CUHK
49 SHITTY U
76 NTU
95 POLYU
台灣d 大學好過香港
人唔笑狗都吠

人係咁架啦中過伏後就知咩事

入大學唔只係讀書咁簡單
仲要感受唔同地方文化

咁你慢慢係果邊感受真d 啦
記得番黎香港面對現實果時唔好喊
利申：有兩個fd 係台灣畢業
一個番黎一年都搵唔到野做
另一個剩係搵到份阿豬阿狗都做得既做sale屎 萬三蚊

先不論香港同台灣

拎個入到U又無defer黎打飛機嘅意義係邊 仲話黎笑去台灣讀嘅人

用一舊屎同兩舊屎比會威啲? 定你個人不思進取到得呢樣野笑得人

不過台灣學術水平真係一般 講緊professor

我係conference 聽啲professor present, 外國U既professor水準真係高啲
相反有兩個台灣黎嘅,一個HKU畢業一個外國人, presentation 都麻麻地

啱 同利申正常人有咩分別

冇你可憐

學好普通話？？你未比連仔屌過？

如果畢業留到係台灣就好既 讀完返香港就不了

普通話同國話都分唔到 你真係好可憐

好撚勁呀你 #l ove#xm

十幾分去到又可以屌打台仔
溝埋台妹
畢業搵到野做 仲可以留低埋
雖然係廢先去讀 但唔比香港差

台灣最美的風景是淫

外國撚表示識親啲台灣人都係井底蛙
另外紅字你搞笑？

好慘 要幾自卑先會開呢個post

大學普及化係美帝諗出黎既戇鳩野，真正意思係賺錢，美帝學費貴，私立幾皮野美金一年，公立唔少都要一兩皮美年一年，造就左好多sugar daddy科水食女同埋好多永世唔還loan既本土畢業生

人地歐洲佬有良心，賺錢都係賺外人錢，自己友學費低/免費

更加唔駛講美帝為左大學普及化而發明出黎既通識教育，簡直係cap水招數既極致，歐洲佬又係有良心冇跟

至於你話咩台灣d大學好過香港，science engine 可能係既，其他就真係得啖笑

science engine 可能係既

你曲定直呀

人地奧數奧物奧化金牌數量屌打香港 台大各engine同science major大撚把保送入去

差D唔記得香港連奧化都冇玩

唔好同我講咩"人地人口多,金牌自然多"

新加坡奧物都拎左40塊金牌

我係憎台灣 但唔會好似你咁盲反

首先我唔係盲反 而且我唔唔清楚 台大各engine是否屌打香港

不過你不如試下去台灣讀番個civil / EE degree 之後返HK 睇下揾唔揾到工
或拎住台大engine degree去問下 HKIE 人地個charter engineer exam 睇下人地會否 show off 你

List of Accredited Programmes 我就見唔到有台大份

又一個伯母冇做好產前檢查既例子
台灣既野雞大學你話師資設備好
你唔好講埋你老母係處女你老豆係青頭

補充當然我聽個台大好似可以用 washington record 依樣野去考 hkie 個工程師牌

不過有幾多人試過 成功chartered 到 暫時我未聽聞過
因為HKIE 個website 每年都會update pass out chartered engineer exam 既人仕同其學歷
我見唔到有台大ching
相反係用non local degree e.g UK,USA and australia 讀engineering degree 既有錢仔 用washington record chartered 返hkie 個qualification 就大把

講番咩 奧數奧物奧化金牌數量 個人覺得明顯香港教育制度問題
因為當年 我6 年既中學生涯冇老師提及過 全部集中係考好 HKDSE 沖神科

直D 講如果台灣讀書前景好,future U graduate 人工高 咁就唔會年年咁多人入IVE 讀 啦

其實冇咩好比較 因為大家都係華人

台灣一年學費兩萬
香港四萬 唔知邊個先係窮撚

利申：公屋
之前老豆老母以為我讀書唔成(佢地完全唔谷讀書)
成日話畀錢我去台灣讀大學
但其實我入左Poly三寶

The Washington Accord

Construction ? 都唔撚係屬於Engineering點比呀

咪撚話我鳩UP呀 係連登某位HVAC巴打叫Engine咪撚污染佢地Construction,又話Engine同Construction分開計

所以我都係聽大粒野話 分返開好d 所以Civil我唔評論

但係EE你就唔好出黎獻醜好冇？EE界行內有邊個未聽過台大EE？

Accredited Programme ? 有人理架咩？你估Engineering會似Construction咁緊張牌同accreditation咩

係既係既 小心梯級呀

專屬校友會都成立左好耐

小弟理性咁講小小個人意見
理論上去咗台大EE讀，基本都唔太打算翻香港，以唔係過美國進修，一唔係係當地工作攻埋個碩士

畢竟NTUEE出嚟人工係台灣好高，雖然啱啱畢業嘅話同香港平均月入差唔多，不過台灣消費平香港太多，而且升上去人工都起碼2-3萬港紙（唔包花紅）

而且NTUEE我覺得一件幾唔錯嘅嘢就係真係好多大公司同跨國企業台灣分部專門去EE度R人實習，例子就唔講啦，呢個sem我見到有唔少，真係資源好多

唔似香港人搵工翻，NTUEE出嚟係工搵你做

臺大電機呢四個字……其實真係工程領域入面幾乎無人不曉

btw雖然我讀緊，但係專業能力係另一領域，所以畢業之後都係打算翻香港